to use the visual studio solution
-let the NuGet packages auto download (first time only)
	*glew
	*nupengl core
	*unofficial glm
	*openCV

-then : project -> properties -> configuration Properties
	c/c++ -> preprocessor -> Definitions 
	edit ..
	add "_CRT_SECURE_NO_WARNINGS"

-----
dlwa2ty function update mmkn ab3tlha el Sprite * we pointer
3l scene el en7na feh , fa at least yb2a ,m3ah pointer 3l
objects el fl scene kolhha fa n3rf n2fesh ai 7aga tania 
ghero -->  TODO : class scene fih list of GameObjects
      -->  	: function setOnUpdate, we setOnStart
		  mfrod ta5od kman l scene
		: a3ml ID lel GameObject 3ashan a3rfhom
		  mn ba3d da